清理路障嘅「市民」 會唔會有警察/退休警/警察家人?

由警察角度去諗，佢哋想清理香港大學嘅路障，但係又唔想重演中大二號橋之戰，浪費資源之餘又影響形象，所以佢哋就搵警察/退休警/警察家人假扮市民去清理路障，等前線勇武眼白白睇住路障被清理但又唔敢出手 (出手影響形象，濫用暴力襲擊市民)，真係高招

各位點睇？
= 樓主有道理
= 樓主戇撚鳩

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10